屌那媽有冇人知呢隻咩蟲嚟

無啦啦飛過嚟嚇撚死

有無讀幼稚園

蠍子嚟

赫克力士長戟大兜蟲

飛飛蟲

彈小蜜蜂比佢聽

飛蟻

蝴蝶都未見過？